{
    "language": "cn",
    "tabs": {
        "home": "主页",
        "phrases": "短语",
        "challenge":  "挑战",
        "shop": "商店",
        "settings": "设置",
        "history": "历史"
    },
    "screens": {
        "home" : {
            "bookmarked" : "已收藏:",
            "noBookmarks": "还没有收藏任何东西。",
            "seeMore": "查看更多...",
            "recentHistory": "查看最近历史",
            "daily": "完成每日挑战"
        },
        "phrases": {
            "Categories":"Categories",
            "Food":"食物",
            "Hawker Centre": "小贩中心",
            "Directions": "方向",
            "Emergency": "紧急",
            "Others": "其他",
            "Chicken rice": "鸡饭",
            "Laksa": "叻沙",
            "Chicken": "鸡",
            "Rice": "米",
            "Egg": "蛋",
            "Fish Cake": "鱼糕",
            "Prawn": "虾",
            "Eat here": "吃的",
            "Takeaway": "打包",
            "Spicy": "辣的",
            "Non-Spicy": "不辣",
            "Cash": "现金",
            "Card": "卡片",
            "I want to order": "我想买",
            "Add on": "加",
            "Pay by": "付款用",
            "Edit or Bookmark": "编辑或保存",
            "Edit":"编辑",
            "Bookmark": "保存",
            "Remove Bookmark": "不保存",
            "Cancel": "取消"       
        },
        "settings": {
            "languageTitle": "语言",
            "buttonTitle": "按钮布局",
            "buttonFood": "食物",
            "caregiverNumberTitle": "照顾者的手机号码"
        }
    }
}